唔好再問係咪無方法治到班狗 方法一早比咗你

正所謂一物治一物
而家只有政府先治到佢地
你就會問
政府我地都治唔到
講經咩
但其實政府真係好驚全民長期三罷
當全民長期3罷
佢就會淆哂底聽我地講
所以你班連罷工都唔敢既偽黃
唔好再成日話自己好嬲好嬲
開post開story問可以點
正確d係前線問你地想點？
人地擋子彈
你地如常番工？
抗爭？番去番工啦柒頭

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

肯罷未？

唔敢罷工可以試下請sick leave

推

push

好多廢老藍絲港豬廢老
比你想像中既多